停止打飛機 政府已經變招

唔好再J 狗隻記者會有幾ON9 大把香港人信哂CCTVB
已經有巴絲做左民間記者會 民意戰開左波啦 仲唔快D幫佢地做宣傳同文宣
播映會 連農牆 社交平台 都係最好既傳訊平台
8月9 有和理飛接機行動

推

和理非播映會真係好緊要
唔止要街頭播重要鋪頭播，有冇啲良心茶記可以幫手播RTHK啲節目

民間記者會要播放警暴，及經濟問題係777暴政造成，並配合流動放映會。

真，你以為佢on9姐，會信嘅就會信。

推
呢d大台節目可信性極高
有用過示威者講成日

香港係好多戇鳩
年中仲有咁多人會中電話騙案已經證明一切

文宣係不能夠停, 最好可以集合左尋日發生既事
整合成一張野, 好似報紙或者區議員啲單張咁, 係啲人流旺既地方派

成個熱門都係飛機post
人地講啲野係講比蠢人聽
我覺得我地好快輸

社區缺乏落地文宣

狗察記者會
幾荒謬都好
目的就係攞注意力

所以佢地搞得好成功

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

Push

大家要玩政治嘅話必須明白對家係咩人，對家有幾種人，
一就係盲目愛國，呢啲冇得搞你
一啲就係冇錢，覺得政府福利好好
另一啲就係好有錢，驚你示威衝擊經濟
所以我哋要針對經濟呢個aspect同埋唔好左人返工
香港人最鍾意返工，你左人返工等如殺人父母
議會贏咗你唔一定會贏，但議會輸咗就一定會輸

借個位,提提你

屋企有廢老一定要Del 咗CCTVB個台，最多del淨J2

正確資訊要持續入到每區居民到
播映會必須持續呀！

放映會

集中五大訴求
求大家跟著嗌 五大訴求

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有24,021個簽名（8 Aug 2019 at 17:00）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

同意

唔好日日笑到變左抽水好開心咁

你出街隨時比人拉比人打

要保持警覺

推啊！

最好打突擊 佢話要封機場
依家就去接朋友機啦

8.9 機場見！

push

無大台，不分化，不割蓆，不譴責，不篤灰

和理非活動要大搞

鍵盤戰士回合

恐怖份子記者會最大既威脅從來就係有CCTVB全方位射住, 入屋率好撚高, 而佢地既TARGET好多都唔識經其他途徑接收資訊, 更加唔好話知道咩叫媒體識讀力, FACT CHECK等等, 所以記者會係我地眼中再白痴都真係有人會信

停左一排既連儂牆, 放映會同埋長輩圖係時侯重新出動, 網上之前玩開既藍絲PAGE玩膠行動都要繼續, D 深藍既人救唔到係正常, 不過記者會既TARGET都有唔少淺藍/唔太清楚件事既人, 救得一個得一個

PS: 連儂牆, 放映會同埋長輩圖其實可以拎埋去宣傳民間記者會

屯兵攻打之前一定係最靜

Agree 文宣可以叫人睇32 有live
Tvb連live都無

不要大台

播映會一定要繼續

推，講得啱
大家要落力做返文宣

政府今次呢招好陰險
大家要警醒

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

p

和理非播映會

光復香港
時代革命

接機行動現場搞記招
有冇得撚

仲要派傳單

播映會要搵人做下媒，啲人見人多先會企響度一齊睇㗎

快啲文宣

警方記者會

警方指未來數天不同地區都會有集會，但認為集會不應在香港國際機場舉辦。香港國際機場是一個非常繁忙的地方，警方留意到有不少國家對香港作出旅遊警示，所以警方希望示威者不要嚇到來港旅遊的其他國家旅客。

警方重申不應因為途人影相而非法禁錮別人，強調即使示威者歸還手機也可能觸犯法例。

睇嚟目標正確
敵反我擁

Push 打完飛機了

回魂啦

推 希望文宣組加油

文宣！

光復香港 時代革命

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

推到有人開始做文宣

一直搵緊有冇tg谷
［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

推
機場！！！連儂牆！！！文宣！！！

啱呀 咩萬人接機 老共真係笑已不語

係做就做啲有實質成效既野！ 明嘅就明

人地對家已經好落力做文宣打輿論戰

屌 快d推釋民間記者會出黎啦
理得班狗有幾on9 又唔係第一日嘅事

推𠾐

推， 喺十八區播返民間記者會

文宣開火

Agree. 落地就要從貼地小議題去帶出主題. 齋講”大白像工程”呢啲,好多聽咗唔知係乜, 就直覺係唔關佢自己事

立即實行真雙普選

要當敵人係強敵，我地要獅子撲兔

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

推
Focus番喺5大訴求先啦

721號連班藍屍都縮番埋個閪度
而家已經好似冇野咁 政府轉移視線好勁

文宣戰 民意戰

播映會

推樓主
大家係咪唔記得五年前點輸
掛住J on9 4點鐘許sir
以為勝券在握
最尾比689一鑊翹起咋

.

屠殺大量中國人（8000萬左右？）既共產黨 絕對係國家恐怖主義組織

記唔記得雨傘點死？就係4點鐘Recap in English果時！
手動傳爆個網！

／／依家每日焦點變左大家4點鐘睇黑警點樣口啞啞,點樣改圖去展現佢地既柒
佢地點柒都好,佢地係完全無經濟效益,佢地只係推出黎既一堆爛頭卒
無人做民宣,無人再去宣傳運動,無人再去討論行動,無人再去大規模輸出意念
大家每日圍爐係到講黑警點柒,同雨傘一撚樣,個個日日睇四點鐘許sir係到追住笑
政府真係好成功

我之前都仲會有d傳單會叫我幫手派下,但慢慢落黎,叫派既傳單愈黎愈少,要去幫手睇既放映會愈黎愈少,要幫手做既文宣愈黎愈少／／

Up

推 唔好比人帶風

輿論戰正式開始

街頭文宣gogogoog

好撚感動 竟然有700 LIKE唔洗再單機

好撚感動 竟然有700 正皮唔洗再單機

推！

文宣

推，唔好重犯14年嘅錯

推爆你

真心 唔好再咁留意班狗

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

以為自己開左po

求文宣圖

播映會 連農牆 會影響大啲, 接觸層面大啲
可以面對面發放資訊

仲有要文宣啊

社區放映好有用架

播返片 拉返佢地埋黎

要畀人知個政府有幾無恥

要落區啊

係連登講無用架

要講就同啲和理非講

仲有啲廢老

係時候做宣傳啦

再係咁真係輸架啦

多謝巴打幫推

要澄清下最近有網上流傳黑衣人喺銀行門口問人攞錢，四周破壞，對各地區人士實行暴力既傳聞
“網上有大量影片、相片影到有黑衣人衝突過後自行登上警車更換衣服或自行行去警方防暴線後 (最好提供相片即時show 俾記者睇)
不排除當中有大量警員或假冒示威者人士混入示威當中進行惡意既破壞及煽動，務求令到示威者食死貓，令市民對示威者有負面感觀
嚟緊我哋唔排除繼續會有人滲透示威當中，使用更激烈暴力事件，務求破壞整場運動，例如穿著黑衣大肆破壞、襲擊途人
喺度重新講一次我們從運動至今一直只是圍繞五大訴求，矛頭直指政府，並沒有針對任何地區人士更加不會主動作出破壞行為”

我希望民間記者會發言人都可以好似狗隻記者會咁，講嘢大大聲，語速快返小小，我哋已經冇樣俾人影，所以就要靠語言攞分

我地好耐無和理非拉番中間派番黎
有時間大家派下傳單，要中間派接受，最好講番五大訴求或者貼身少少既fact

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

89-811和你飛！

加油做多d文宣！

聽日見

去機場

推 好多傻系乜都信

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

幾時都話政府同黑警幾無䎵，知民意輸就想打輿論戰，禁言學晒共產黨啲衰嘢進行洗腦㗎

修例風波：網民「接機」 機場明起3天設離境層出入限制

可以笑下嗰兩個柒頭
但唔好忘記我地嘅主線
香港人唔可以再輸喇
五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可

真係，好多我地認為on9野同事，但偏偏好多人會信呢啲on9野

PUSH

自己幫佢轉台啦